全世界同我推番葉虎單野上去！！！

呢單野係國家級恐襲既證據！！！
而家班三毛出盡奶力spin attention
熱門post已經一個葉虎post都冇
呢單野如果屬實，殺傷力係核彈級
已經可以視為共產黨直接打破一國兩制

Push

Push!!!!!!!!

繼續 fact check

依件事根本唔需要fact check, 個炸彈係要擺上國際等中共去拆, 而唔係我地on99自己去查 普通平民查得D咩?
同名同姓有軍帽已經好可疑, 加上紅媒快速呈清
一定係有咁大煲咁大

突然大量3毛post出現想幫葉虎洗底
黨媒01都急急腳出新聞否認
就知肯定係真

推！

係呀屌

推

Push!!!

Pish

光復香港

無野講

推 大家早啲抖天日再嚟過

睇下呢單野一出之後
支那01即刻洗地就知咩事
佢用「相信與中聯辦無關」
用逆向思維，點解要咁住消毒
明明未fact check

Push !!!!!

凡是敵人反對的
我們就要擁護
Push!!

我推！

push

推到上熱門

咬住唔好放
推

一早講左入西鐵站打人係為咗轉移視線

一定將大陸列為恐怖主義國家

車係南邊圍，無死錯人
借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

想知真相 推

推上熱門

保持行車距離
但照推先

推比海外傳媒

呢啲推左先
炒車咪炒車
好過放過佢

咁都搵到證據
理撚得佢，一定要劍指中聯辦

真唔真，我就唔知。除非你中聯辦提供証據消除疑慮，如果中聯辦葉虎唔解釋清楚，我地市民都有合理懷疑。

推 希望大家同時努力係IG同twitter share !!

呢單野係留俾中聯辦拆

睇吓會唔會越描越黑

去田土廳查下物業持有人

我冇野講

pish

仲有一頂軍帽，請解釋

有人查過
地址登記姓氏係ip
張電費單寫Yip

上

Push
推到中共柒出國際

［突發］今次仲鋤你唔死？

推爆

推 屌曬佢地老母

極度懷疑，要查下 wo

cctvb一句都唔敢提，一定要推爆佢

幫推

PUSH

推爆佢

相反我想知道俾行山人仕既呢架車既經過？點解會出現係果個地方同點解大家咁多車唔睇睇果部？

而且又帽又架餐又無啦啦有張電費單……

再者，如果話白衣人單野係某單位下命令會唔會早左少少？可能有關，但不一定係果個單位既人下既命令

成件事太巧合。我覺得focus係5大素求上會好D

#292087

方向對了
Push!!!!

光復香港 時代革命

三毛露底了

［討論］葉虎數簿

臨瞓前最後一推
咁多位巴絲一齊接力推上熱門

我唔怕你地話我乜毛物毛呀，約出黎傾都得架

呢單野是否同某辦有關，大家心照

但是否要將個focus轉去某辦，我反而覺得繼續5大素求會實際D
始終你要搞某辦，成個層次唔同左，我覺得未準備好

支那01喺六月開始，已經好撚努力咁想學蘋果咁扮撚唔係維穩報，為嘅就係出呢啲文嘅時候多啲人信佢唔係維緊穩，不過冇乜撚人上當，只引來一大班蠢閪婪屍兩毛以為佢地真係泛民報，日日畀人屌，而家可以話係兩邊不是人抵鳩死，不過我好相信01有大量記者都係黃嘅

我無野講

TP8431

到今時今日你仲覺得我地對手係香港政府咁簡單
係共產黨眼中唔會有妥協呢個option
所以而家直接炮打司令部迫佢跪低

留意左成晚
發現好多幫葉虎洗底三毛都係P牌仔

好啦

我唔係想幫某D人洗底既，我都認為佢地有好大關係
我只係想揀一個弱D既敵人啫

但既然大家心意已決，我都唔多講。

咁耐都推唔到上熱門既
吊那星推到上去先瞓覺

推到政府要出面包庇

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

因為其他post都好多人推 我都準備訓
完全冇人覆我D comment

從來冇一個弱D既敵人
由頭到尾我地都係面對緊中共政權
只係對家越黎越急
搞到真正敵人逐漸浮面

上熱門了
瞓得
各位巴絲接力討論

記住條formula！設死線！唔回應？罷工再設死線！再唔回應再升級！成立過渡政府！

最緊要推出國際

PUSH!!!
絕不放過

憑策略 推

Sir this way

憑好波 推

繼續Push

葉虎

推尻佢

Push到全世界

有証據

推多一次先

自吹自推

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推

全民大三罷
約定香港人

推啊
仲有催淚彈炸上老人院同埋西鐵軌都無咩聲氣啦

有冇人查下車牌

推爆佢老尾！

Push!ii

光復香港 時代革命！

Push!

點解你D用字咁怪既? 某辦 某人...開左名會俾上頭屌?
直接D, 你認唔認為中聯辦 同葉虎 有係背後操控白衣人恐怖襲擊?

推推推

此人非常有可疑～明目張膽 大q哂

推呀

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

再推

3推

29萬2千幾係咪岩岩開嘅AC(早排仲係28萬)
post都未開過就急住幫支聯辦洗底
仲想spin走單野叫番人集中5大訴求
睇黎今舖佢地急到瀨屎

Yes

重要！！！重要！！！重要！！！

幫推

［討論］葉虎數簿

要證明自己唔係個個人, 係佢自己出黎證明1

洗乜你地自己同佢洗白

推呀！

不推不是人

YIP FOO你今次仲唔死

全世界同我推呢個上去！！！

［討論］葉虎數簿

推 中共狗

記者快問

retweet呢個

推 三毛死全家

求其放頂帽，幾支棍，幾把刀，幾張單，有名就當係，我放你個名嘅銀行加住址嘅單都得啦
用腦諗下，對下車牌，engine 係邊個登記先啦，key有幾多條，對下cctv，last用嘅係邊個先啦成班傻鳩咁
又話講證據，推上court 都唔入啦

證據？人證？我要人俾證據我睇

我冇嘢講

方向正確 見到好多三毛

推 文宣

推到佢仆街

可以直接send俾外國！！！
諗起之前睇過一個巴打話，只要向美國證明係支那策劃所有恐怖襲擊，就係最有力嘅攻勢！！

Pushhhhhh

推到葉苦仆街

重要！！！重要！！！重要！！！
推呢個先有用呀！！！

［討論］葉虎數簿

開頭有人話Yip Foo 同 Ye Hu 唔同（大陸佬鍾意用返拼音）,我都覺得未必係

然後中聯辦del左葉虎啲資料......

唔怪之得成篇野睇落好怪又口語又書面語''素''求又打錯字(用拼音？)
大陸狗學好d廣東話再幫上頭洗底啦

求其放頂帽，幾支棍，幾把刀，幾張單，有名就當係，我放你個名嘅銀行加住址嘅單都得啦
用腦諗下，對下車牌，engine 係邊個登記先啦，key有幾多條，對下cctv，last用嘅係邊個先啦成班傻鳩咁
又話講證據，推上court 都唔入啦

Push!!!!

仆街我覺得真係做得出，少咁個人好閒姐

Bush

推爆佢！

中聯辦已經卸撚到，無恥到仲指控返人轉頭

[緊急]大家唔好互屌住先

有無人知DELETE左版野係CLICK邊條LINK入去?
我想去Web Archive 搵返出來

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

推 文宣thankss🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推上國際

P

up

推！！！

有冇呢單野既英文文宣？
推twitter

jeng

推佢老母，但有個疑點係個拼音問題，會唔會集中攻頂帽會好啲？

要有件事一兩句，前前後後什麼事，葉丶video丶中聯等關係，最少有個link

推撚到共產黨仆街!!!!!!!!!!!

Pish!!!!!

葉虎 推到上熱門

中聯扮要謀反要勾結原居民黑社會勢力
掌握警察 反攻中國!!

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

有幾大煲到幾大

推爆佢個閪

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦

推!

推 重要證據

728上環

中電唔清楚，但港燈電費單上面個名係唔需要任何證明或核對。上網登記嘅話自己輸入就得。

自己笑左好耐好多野嘅申請可接受電費單做住址證明。

推 + share to my Facebook already

有頂帽已經唔洗講
你估普通人咁易有呢頂帽咩

同意，根本解釋唔到點解有頂帽

葉你老母虎

推！！

針對政權！！推！

佢地出盡奶力轉移視線，即係真係中左

用敵人既敵人
劉鄉紳用我地
我地都要擺劉鄉紳上枱
邊個搞你咪搞到邊個冇面囉
點樣令阿爺冇面大家心知肚明
立會警總元朗對佢哋來講係一個笑話
搞邊到可令大子黨俾壓力習帝？
等大子黨有機會責怪佢
而令到佢要低頭認輸
借力打力，官借警，警借黑
港人借太子

推到外國報

用敵人既敵人
劉鄉紳用我地
我地都要擺劉鄉紳上枱
邊個搞你咪搞到邊個冇面囉
點樣令阿爺冇面大家心知肚明
立會警總元朗對佢哋來講係一個笑話
搞邊到可令大子黨俾壓力習帝？
等大子黨有機會責怪佢
而令到佢要低頭認輸
借力打力，官借警，警借黑
港人借太子

破一國倆制無人會理
美國中國都係睇利益
香港要羅個利益出呢
邊個想分餅仔既出呢
內有太子黨外有美國
香港要付出架
唔係邊個理你
邊個國家都無正義既
只有利益先會出手
點解元屯休市一日
商會即刻出聲丫
咪又係利益
又係壓力

文宣

葉虎就係黃四郎替身
只要多做長輩圖宣傳 假既都會變成真

yup foo

推啊屌你老母

Agger push klm

光復香港！時代革命！

冇錯，直接煲大搜集到嘅證據就可以！！

呢單一定命中!
超級多3毛帶風向

上網睇睇乜鳩時聞香港 幫港發聲乜乜柒柒全部帶緊風向想淡化

一撚定關佢事
721之前已經有開口講
721當日有佢架車係度
727被爆車時成埋架生係佢車上面

仲唔關你事??

.

PUSHHHH

大推！

今日遊行，追究黑警刑責！！

蘋果個POST D 5毛多到
搵咁多人維穩真定假好明顯啦

don't push

有冇得向運輸處查冊？

Yip fu

堅持成立獨立調查委員會，還葉虎一個清白，公平公正公開調查🙏🏻🙏🏻

支那老特

幫手推

推佢老母

黑聯辦等天收啦

有無新聞報出嚟

記者呢

中聯辦

一定要係連儂牆周圍貼

多謝727所有手足！

好人一世平安！

差把刀相，用天鎖斬月改裝開鋒刀身

Pushhhh

此地無銀

推啊屌

Up

推撚番上去

中聯辦 正式 派解放軍搞香港

一國兩制已名存實亡

立即推行一國一制

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

推爆你

p

oak

pushhhhhhhh

同意!
普通人绝對唔會有呢頂帽, 連最叻做假既大陸人都唔敢做

加埋中聯辦條友之前叫人守元朗條片

可恥

擁

推 國家級恐襲

係
大家睇下呢篇文宣就明
呢啲先係政治

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

絕

Push, any English?

屌你老母葉虎

推俾美帝睇

Ok

推到佢老母收皮

你今次仲唔死[/img]

Push!!

推 但可以點樣證明

訓醒
繼續推

推呀

推到上報

推，

是推

鐵證如山

早晨

原來係咁

Liberate Hong Kong
The revolution of our times

葉問的英文名係 IP MAN

推個仆街上去

推到葉虎仆街

推

不忘被捕義士

Push!!!!!

來緊星期六再入一次元朗遊行，鄉紳就會崩潰，黑社會再出一次，樓市就會冧，新地的地估傎低，扺押不到錢，呢場運動就會贏。

推！心水清

收集多啲資料推上國際

推呀屌 頂唔順啦

推撚到佢媽閪上國際

推呀推呀 國際制裁中共呀屌

十連

失敗再挑戰 堅強如香港人

1

2

3

愚見：大陸特務嚟香港之後，會deliberately換拼音以防被認出

我見識過有人嚟香港第一件事係改Zhang做Cheung

但當然，唔一定關事（頭盔mode）

3 同路人 我地上

4

5

6

7

8

9

十連 訓教先 咁多位手足記住休息

屌

推 傻閪葉虎

Chinese government involves in terrorism in Hong Kong
HK: Right outside of Nam Pin Wai, where the attackers retreated to after the terrorist attack on 21/7, a car (car number TP8431) was discovered on 26/7, alongside a Chinese Liberation Army hat, rattan canes(commonly used by attackers on 21/7), a katana and other weapons. An electricity bill of “Yip Foo” (葉虎) with registered address in Nam Pin Wai was also discovered. The name is shared by a senior official of Chinese Liaison office responsible for the region, suggesting China’s involvement in the terrorist attack on 21/7.

haveyoursay@bbc.co.uk
yourpics@bbc.co.uk

推完要send 呀！

岩岩有人譯咗全部名都係女仔名, 請勿跟車太貼，本賬簿可能真係無關，可能南亞妹玩大型運動請攝影公司錄底

自己剃

撐!

推!!!!!!!!!!!!

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

推佢老母

推!!!

睇好戲

推！！！！！

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

急！！英國衛報需要有目擊者描述頭先元朗站暴徒襲擊市民

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

【突發】公務員開始籌備罷工

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

頭一秒黑車?

有無文宣手足去西方forum 宣傳下

推左先

光復香港
時代革命

😡

聽下，已經有人做緊野督佢灰，咁做最有效
你地都可以朝呢個方向去做

要真相

#kill推

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

Pish呀

呢鋪你仲唔冚家剷

光復香港，時代革命

yip foo

置頂！

dllm葉yu

推
btw 30號港鐵大家記得幫下手